Admin 求Del post

出左2個相同post
del 呢個thanks

上面個傻仔reply張ban圖